支那人：三峽水太多了，咱們拿水吧，免費

三峽變沙漠不是夢
1人1公升都13億啦

屌你咩 要屙番出黎架

緊係入落啲二手水樽扮全新蒸餾水賣啦

你都傻嘅
話係高山礦泉水個價賣高一倍都得呀

點都好，總之就發大財啦。

全民創業，贏到開巷

搵埋陳樂基去試飲啦

有聲